[推到完場] 阿仙奴 I vs 曼城

阿狗：汪~~~~~~~~~

Kick-Off:
00:30, 26th February 2018, Monday

~~~勝利女神~~~

勝利女神

香港無電視台播 唔撚使問啦

真係無

唔撚係掛

一樓好復古

黎左連登第一次見番呢種post法

勝利女神應該抱埋孫

好耐無見勝利女神

系，topic又改得差

執柒左佢啦

阿積士入未

西甲要多角

屌 回錯post on99

多數果幾條友又拆車 又食史 又飲湯

柒晒

有冇咩網會搵到link
發覺睇開既livefootballlol搵唔到link

推呢個

到時就有LINK

班細蚊仔唔識野邪住阿狗

好耐冇見即討POST

link

屌 點解會冇電視台播

垃圾波比人789啦

Link?

acestream://91407447a28e98a91c9118fcdfe4d777a1af8788 [HD] [ENGLSIH]

acestream://7686d192b470efec80d82e9058fbf16add8cb843 [520P] [SPANSIH]

Viutv 唔撚播

岩嫁可??
見唔係播緊球場

acestream://58da09054d4ee45b432f1a455840448324802639
acestream://4acabe5e446a0e55274e54a32c5663dd80d76762

無？

比撚左錢無波睇

邊度有得睇

藍斯韋仔

又打返三中堅?

係

想要四後衛 嗚啊

有即討

播fa only

倫敦同市光榮 支持倫敦大勝曼市

LM

張伯斯準備比人瘋狂中出

燒個笑容

點解咁撚多條acestream都唔撚識郁

雲加出名吊命鬼 贏曼城 拎一冠 又繼續教

光頭佬敬下老ok？

保溫盃

巴我

有冇非ace sop link?

已訓身買雲爺爺, 聽日準備上樓

lm

有冇清D既LINK

push

奧巴美羊..

好在11點已經開定條link

電叻

奧巴馬真係多仔到阿記都keep住垃圾
個波郁緊就唔識射

單刀橫傳

差D
＿

做乜鳩

大把link

仲傳

個post推得咁慢

正

無乜人睇咁

掛住睇唔得閒推

悶戰

GG

點贏

做乜9

又似模似樣喎今場

細梅有價好放

做乜鳩啊屌

bravo assist?

自爆

細梅屌你唔係諗住呢啲有foul啊嘛

咁簡單就入

無人mark 包越位

on99

Big6真係笑大人個口

越位啦呢球

唔投訴都追唔到
梗係扮野

細梅

冇越位咩

越位

國家隊又唔見你咁醒目

cut淨畫面

街場咩

自膠

唔係諗住foul唔追啊嘛

goal kick唔會offside

屌，條防線推到咁前，成二三十碼畀阿古路跑，又係輸on9

睇左十幾年波,而家先知

有幾可會咁入

Big6

點會

其實我都係剩係知角球界外球係冇越位
原來龍門球都係

曼城Goal Kick 戰術

咁快換

夢遺傷撚左？

奧巴美羊散步

後場搓搓樂

唔係喎
印像蚶FIFA玩吹OFFSIDE

FIFA無跟

射啦屌仲傳

角/界外/龍門 三種死球係無越位既

哥氏戲劇學院準備開show

屌你老母 得牛奶夠彊cool波
成隊阿痴當粒波炸彈咁

咁落去好快失多球

嘩屌

中場咁多人都搶唔到

真心堅悶唔知踢乜

in case其他link唔得 呢個ok

阿記準備主場睇住人地捧盃

溫布萊今季係熱狗主場

係後面咁玩 on9

原來哥狗今場仲有帶黃絲帶

OOO

波子機戰術

又一球

繼續唔識守死球

咁好彩輸都唔使咁柒

角球唔mark人

瞓得

悶過獌軌嗰場

無啦 瞓啦
睇唔到有追既鬥心

後面仲要係咁漏人失波
繼續無冠 繼續歐霸

聯賽盃D盃仔豪俾佢地啦 最緊要係英超同歐霸

Ozil真係大戰必隱形

哥狗竟然唔用公子獻頭
今次保溫杯都冇埋，點算

歐霸其實都係輸波出線

聯賽盃冇蓋保唔到溫

又一粒

小阿迷豬到喊

大家可以走了

feel到456